想問美波同烏大龜係咩關係

有無ching解答=.=

奶波魔就係港畜榮華 龜大就係dse 9upper

失散嘅兄弟 由魔王同聖者各自養大 係冒險嘅途中美波遇到喪心病狂 一起去討伐惡魔烏大龜

佢地2個係同一人黎只係意識開左2個 睇佢地2個成日扯貓尾就知...

同一個人 一早證實左==

個頭好似有毛嘅車厘茄咁